法唔法國去立食壽司既人好ON9

企係到食壽司咁撚低賤
柒到

坐輪椅食啱你

AGGER
只食Omakase

畀張櫈好難咩

你一定係去立食果d傻閪來

我食開嗰啲係有個人瞓響度

無試過，但唔會覺得人哋on9

各有各喜好啫 我話知佢係企定瞓
佢要倒住立食都冇所謂